[突發]元朗已經開始有大型打鬥

假架我factcheck都無做呀！人地黑吃黑關你撚事咩！做返正經野啦！

一黎唔知堅定流，呼籲下大家唔好出街小心啲就夠架啦，真係打先再開post講啦。

做返正經野啦好嗎？
琴晚元朗有普通市民比人白衣黑社會打件事岩岩記招比人屈哂入示威者數呀，宜家最緊要比市民知道個真相，個真相係警黑合作，差館閂門唔做野呀！
仲有上環呀！上環有手足比人開槍打呀，槍槍射頭呀！
宜家有手足係荃灣何君堯office添架！
唔好咁易比人散注意力，係到討論一場唔知打唔打得成嘅黑吃黑啦！

將呢個post推起佢呀！
【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

你班仆街因為個標題㩒入黎就諗下自己係咪已經比啲流料引開左注意力啦

唔好理我，元朗牛屎地方以後再清算，focus訴求呀！

再睇流料都係戇鳩！

source?

𨳒你老 母